希望每個人今日黎唔黎遊行都好 去獻一獻花比位義士

傷城